頭先有個女仔明明差啲識到，最尾我都係唔敢同佢講嘢

頭先搭黨鐵想識個女仔，
但係佢有朋友一查所以想但佢朋友落車先去同佢講野
我估佢都想同我講嘢，最尾仲調埋位坐正我隔離
但係佢有個朋友係到我真係唔咁同佢講嘢

好淆底
而家好down

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

佢其實已經專登調埋位坐我隔離，但係就可能唔想awkward同朋友傾計。
但係佢有個fd係度真係唔知點去hi佢...

越黎越廢越淆底
以前都唔系咁

李漢民：唔會令我驚㗎

而家好down

好後悔

ok